［現場］點睇一隻狗都冇？

衝晒出馬路都冇喎

推

感覺有伏

所以先要去狗屋

有伏？

612都係朝早好少警察

將個輿論責任推俾你哋
等啲人問點解驚慌唔做嘢
跟住咪大條道理做你哋
鐘擺從來都係咁搖

而家啲狗落閘入返去

玩咩？

入返去想點玩

就係想引你地去一個地方,
跟住突然出黎包圍你地

特登架嘛，越冇障礙，大家越冇得衝，黃洋達事前都分析過
宜家政府就好似一隊需要踢慢版悶和對方既球隊一樣
再係咁，中晒招

連登仔有咩參謀

係，

所以唔好過激

捉到落單既畜 用粗索帶鎖起佢 比水 比包佢 千其唔好打佢

長期戰

佔民意
有人心

最重要

咪鳩再提黃洋達，熱狗 ok?

非法禁錮

佢咁樣又唔可以衝

唔係想和理非
但佢而家咁點逼佢地出黎？ 又唔可以過激

閘都山埋

封馬路都路做

我喺我嗰區見到有一架旅遊巴車警察

心要定

克警唔係收錢成日話自己維持秩序？

焦點係G20度 其實你地會唔會諗多d G20仲有效

連登仔參謀

唉

咁快回你老味

班狗官cls 玩放任 我地而家唔係要出氣 係要問責

玩鳩縮 腿不見為淨

[團結最大公約數]香港公民誓詞

眼

睇我地唔起

鄺囝出左黎維持秩序，放心

而家應該行咩線好？

人哋仲喺度，你就嫌佢阻住你:-
人哋縮返入龜殼你又嫌冇對手

提佢冇問題，的確係佢既分析，而且佢一樣係撐示威者，整個抗爭，亦有部份熱狗支付過，就算俾人屈係熱狗都要講，我覺得既然係要團結，唔搞分化，只要係有益既意見都可以聽，亦唔可以排除任何人，整個抗你地連前糾察前篤灰怪都信得，我覺得呢個時間冇咩所謂，而且佢最近又冇屌過一句任何既泛民人仕，叫係唔好分化前請自己先唔好分化任何人先，如果係咁企硬既，一係就舉出實質證據，thankyou

佢地只會答不分化 各有各做

埋警察係幫埋手維持交通

佢想等你地犯錯，
民意逆轉佢地先做野

屌 講緊係要點逼班狗官出黎

睇路阿 好多新ac叫人衝

冇警察咪唔會點上國際新聞
冇新聞就冇事發生
打貿易戰會易d掛

去稅務大樓

事實係政總無人 就算有佢都可以唔出黎

612林鄭開頭都係拍片喊咋

［紅色警告］會員 你路唔 係三毛 + 警毛 不停開post叫人衝

自己參透吓

唔好過激
但係叫人捉狗

警犬做緊佢地本身應該做嘅野 企埋一齊睇 冇暴力場面唔洗上裝備 唔洗清場

空城計

佢地就黎lunch time

法國黃背心運動的 8 堂課

點逼班狗官回應 而家係要問責

佢地睇死而家咁熱
d示威者會自己散

唔夠狗

你地衝 中共最開心喎

講真 搵啲狗唔係為出氣

612都應該係咁

點解大家唔貼PRESS 貼紙？

啲泛民立法會議員又話會出黎
而家去曬邊？

食狗屎啦黃洋達

係現場唔會咁得閒不停連登留言 請場波完結左先屌人 我地等緊大家夠鐘出黎

加油加油！現場有咩需要？
放工買過來～
要唔要潔而亮清潔污穢野

好正常, 人地尋日打左開口牌話今日唔衝擊唔清場

講左好多次，仲係有班人傻更更，
想搞散個運動

班狗要出黎既話時間好短都可以包圍哂我地
大家要小心唔好鬆懈

宜家已經好多大人話 又佔? 班候生搞完未

屌 咁即係逼人衝？

其實任佔唔嬲已經有哂主動權
係差個好plan

天眼影晒你地，G20之後逐個上門捉人

未就係
鄺仔佔領時篤灰篤到傻無人提返
熱狗係未都屌左先算

連熱狗都知而家唔可以分化
你地重要內鬥左先算

因為 毅進仔理撚得你,

你衝出去, 一陣發生咩意外, 都會搞到其他人不滿=-=

毅進仔又無責任

我而家係要回應呀

睇地形，唔好比佢包圍

只限無警號既疑似冒警

101拘捕令只可以捉刑事

冒警就係刑事

小心有便衣混左入黎

其實g20 又點呢
真心問

咁點呀

下一步應該點

咪扮記者啦屌

612佢地柒哂，又咁多醜聞爆出來，佢地唔會搞咁多野住，真係趁依家搞搞警權過大問題

push

自行報警

要人

唔夠人

on9

我覺得未必係伏

反而可能係想「冷處理」
完全唔理你哋
睇你地點

鄺神到

政府依幾時收斂左好多
但主席話齋 敵退我進 大家加油

TVB有直播

喺晒連登

圍狗總好
1. 圍到你門口都一哥都仲縮 班狗士氣低落內部分裂
2. 目標清晰，政府擺明射曬個波比前線，咁我咪圍你講既始作俑者囉
3. 佔既馬路影響較細 佔夏慤影響搵食車 始終同生計掛勾又會流失左d游離中間派

我地鳩衝佢就有借口清

我係今日都停晒口先，但今朝仲見到有d人開post挑釁主動搞熱狗，真係唔知邊d人先係分化者，我都真係想講，既然今日係叫做升級，好好地做好件事佢先唔好變鳩坐得唔得？再係咁悶和落去，結果一定對示威者不利

小心老解呀
我見到一車老解女係車去緊金鐘方向

快啲黎

冇人叫你偽做記者証

人人都係記者啦

扮乜

第一次聽有示威 係政府會開心

【11:20】警方將於11：45交代金鐘最新情況。

一早準備好 請君入甕

落佢面 即撒 去狗竇

智取

未圍晒

即撒

要多啲人

就係想佢清 有action先叫升級

龜縮政策

如果我依家係犬 我會咩都唔做
既然d 人鬧得咁爽 我會等機會令衝突 出現少少無政府狀態 等d 的士佬或者師奶同佢地嘈

再等人邀請我地出手

所以要對焦啊 將影響同壓力施俾當權者

圍狗屋又唔衝入去好似冇咩意思

而家仲係好散

主要係引狗出嚟，包圍高官，例如林鄭

唔好咁在意"中間派"既意見

依種騎牆派只會見邊一面有優勢就企邊面

出賣任何一邊對佢地黎講簡直係家常便飯

你嬴 佢地就會企你個邊

熱 燒你地士氣 體力 等分化
加上如果full gear出動 班毅進仔好辛苦

等入夜 你地無曬體力要休息嗰陣就會出黎打人

就係想逼佢地出黎咋 唔係要同狗玩

個日都係777要硬過先落Order要清場
而家政府都冇野急, 你睇成個星期d記者會都懶懶閒就知....

凡治衆如治寡，分數是也；鬥衆如鬥寡，形名是也；三軍之衆，可使必受敵而無敗者，奇正是也；兵之所加，如以碫投卵者，虛實是也

去圍狗屋屌到佢地出嚟

點屌盧弟聰出黎

無狗就無目標, 你班友就唔知點算, 跟住D 溫和的香港人就會話無效果, 阻礙交通, 影響社會

畜龍先冇number, 出得畜龍你覺得會有機會落單比你地捉到咩

而家前面有咪

曬呀

真係空城計？

有議員

似

其實可以係警總分化黑警
高官係人
前線係狗

擺到明悶死所有人

仆街政府

都係唔L理你

無用，因為佢地直頭當你地係敵人

冇出黎

立法會無會開，其實死守意義不大，不如返屋企養好精神，幫手做下文宣，做啲地下工作

點會冇狗
入面一排排警車

係咪冇財務會議

老實講，民意已經開始逆轉...
好多原本支持我哋、禮拜日有份出嚟嘅，
都已經覺得我地為衝而衝......

利申：天滅中共，黑警死全家

Cancel左

ys

政府擺明同你鬥磨
任你佔同埋圍d空既政府機關
所以依家圍住狗總係最好

圍而不攻睇佢會否犯錯

開記者會

垃圾政府 可以完全唔回應

明顯係等升級到一個夠做野既點 , 就出黎做野 ! 所以大家一定要冷靜 , 同時留意有無便衣混左入黎搞事 ..
唔會亂跟衝 ..

快啲回應

政府應該已經意識到 G20 前唔可以亂嚟，同時佢地覺得唔出招等我方出招就佢地贏民心

佢有本事就完全唔回應

入面空城
出面設局

作為一種心理戰術，它不是用實力戰勝敵人，而是透過研究敵人主帥的心理活動，以謀勝敵，驚退敵兵。

需要人

再冇回應點

但係諗清楚，如果重演612，贏既又係我地同所有示威者，而且美國佬都有更多資本霸共產黨
再睇返現時狀況，林鄭玩拖字訣，政府開始玩龜縮，條例係暫緩緊，情況同612之前好唔同，當時係硬要推，所以佢地肯攻，今時今日係G20完之前都冇推既壓力，政府唔怕拖，今日黑警完全唔出動主動搞人唔出奇，反而順佢地意

我地依家文宣嘅方向係咪應該:
警察唔出嚟 香港就安全

呢刻大型集會而唔會比人覺得係主動擾亂秩序係重要，目的係要比世界睇我地未放棄同埋我方要 keep 到度氣

有冇人記得三國演義
司馬懿點樣磨死諸葛亮
政府依家就係用緊相同方針

難保有狗殺得性起

自己衝上前。
咁十個八個當佢豬咁抬走再五花大綁就可以

1.狗怕熱

2.扮死 傳波俾你地

2.5 【1207】警方代表就包圍警總一事見記者。警方代表指，示威者在多條道路造成阻塞，警察總部外亦有大量市民聚集，對提供緊急服務有嚴重影響，呼籲市民離開。她強調警方尊重市民和平表達意見的權利，強調警方「不是清場」，將會有談判專家勸示威者離開。

3. 等你地自己散

政總冇人番工
但大把狗晌裡面
就算裡面大把物資
但都總要換班架喎
圍死晒唔俾佢地走咁會點

我覺得身邊有幾個人好似便衣。我懷疑有好多便衣滲左入嚟，大家記得留意身邊嘅人，提高警覺！

勿分化！！！

各有各做

屌唔要談判專家呀

有冇人保佢哋，自己心照

玩緊 警察唔做野 睇下社會會變成點

擺明 推晒責任落示威者身上

無人保神早拎前線出來受靶

所以要 show 差佬唔做野 香港更美好

冇人保 同 交人 又兩樣野

Dllm 而家係佢濫權 發脾氣咁乜都唔做

就係想示威者 今日衝同搞事 再出師有名

推返之前犯錯既事 轉移晒視線

唔交人咪就係保人囉，唔通交人先保咩，老實講，目前警權過大係要優先處理過撤反送中，個人認為啦

盧狗推談判專家出黎 自己唔出黎

擺到明打緊民意戰 之前condom發言人講野個樣串柒柒 依家搵個女既

大家小心 唔好除口罩

佢地唔會出住la

下，唔迫到狗承認今次有問題
放返今次義士
查返烈士過身前嘅處理有冇問題
仲有病人資料任攞

唔搞清呢啲先，點做範圍更大嘅 警權過大？

唔理沖唔沖，快啲出金鐘

快啲出黎 要再多啲人

佢地一定唔認啦，係要諗點追究

可能根本就係已經混咗喺班示威者入面又或者 以退為守。
政府同警狗根本而家就係放軟晒手腳，等啲民意倒向，覺得啲人佔領馬路，破壞民生。
我對政府極失望。

好失望 一尾拖 一尾避

儲緊氣

同意今日應該呢個重點

條友係平行時空

真呀 政府放任政策 d狗唔理你由你佔 d人一定覺得係示威者阻住馬路 影響社會 keep住唔理你你又可以點 到示威者行動升級要衝既時候 d狗先再出手制止 攞正牌做野

612之後 d狗唔敢再亂黎 而今日正正就係比佢地執分修補形象既日子

可能佢唔喺前線

Dllm 啲狗官係邊

佢地想射個波比示威者
大家唔好衝！